{
  "Show translated README": "📘 번역 된 README 표시",
  "Show stat": "📊 통계 및 연속 기록",
  "Achievement unlocked": "🏆 새로운 업적",
  "Remove duplicates from selected text": "🧹 선택한 텍스트에서 중복 제거",
  "Random lines from selected text": "🎲 선택한 텍스트에서 무작위 줄",
  "Convert list to base64": "🧬 목록을 base64로 변환",
  "Remove empty lines": "🚫  빈 줄 제거",
  "Capitalize lines": "🔠 줄 대문자로 변환",
  "Lowercase lines": "🔡 소문자 줄",
  "Empty lines were deleted": "빈 줄이 삭제되었습니다",
  "Lines converted to base64": "줄이 base64로 변환되었습니다",
  "Lines were NOT converted to base64": "줄이 base64로 변환되지 않았습니다",
  "Lines shuffled": "줄 섞임",
  "List wasn't shuffled": "목록이 섞이지 않았습니다",
  "Duplicates removed": "중복이 제거되었습니다",
  "List has not duplicates": "목록에 중복 항목이 없습니다",
  "Lines capitalized": "줄이 대문자로 변환되었습니다",
  "Lines were NOT converted capitalized": "줄이 대문자로 변환되지 않았습니다",
  "Lines lowercased": "줄이 소문자로 변환되었습니다",
  "Lines were NOT converted lowercased": "줄이 소문자로 변환되지 않았습니다",
  "Dedupli Progress": "Dedupli 진행 상황",
  "Level": "레벨",
  "XP": "경험치",
  "Unlocked Achievements": "획득한 업적",
  "Current streak": "현재 연속 기록",
  "Current streak days": "연속 일수",
  "XP By Day": "일별 경험치",
  "Ready to click": "✅ 클릭할 준비 완료",
  "Click every 3d": "3일마다 클릭하여 XP 획득",
  "Available 72h": "⏳ 72시간 후 사용 가능",

  "Beginner": "초보자",
  "10CleansManiac": "10회 청소 광인",
  "20CleansManiac": "20회 청소 마스터",
  "40CleansManiac": "40회 청소 마법사",
  "60CleansManiac": "60회 청소 현자",
  "100CleansManiac": "100회 청소 영웅",
  "120CleansManiac": "120회 청소 십자군",
  "140CleansManiac": "140회 청소 닌자",
  "160CleansManiac": "160회 청소 학자",
  "180CleansManiac": "180회 청소 전설",
  "200CleansManiac": "200회 청소 갓모드",
  "240CleansManiac": "240회 청소 괴물",
  "280CleansManiac": "280회 청소 챔피언",
  "320CleansManiac": "320회 청소 제왕",
  "380CleansManiac": "380회 청소 파티왕",
  "450CleansManiac": "450회 청소 반신",
  "500CleansManiac": "500회 청소 신화",
  "1000CleansManiac": "천년의 청소 전설",
  "1500CleansManiac": "1500회 청소의 타이탄",
  "2500CleansManiac": "영원한 먼지의 신",
  "3500CleansManiac": "빗자루의 불멸자"

}